雲迪克真係好撚勁

求撚其隊一腳又助攻
某會員又要潛過